作為一個民意撚，大家似乎忽略咗撤回後777民望冇起色，但要照樣落區帶比我哋嘅機會

首先，民意係維持呢場運動嘅最大力量

777當初撤回嘅如意算盤係要中立派同和理非收貨，然後孤立勇武派將佢哋一網打盡

但最新一次民調顯示，撤回後兩星期，777嘅民望係冇升過，民意並冇逆轉

777落區嘅目的除咗show，就係要拉攏中立派同和理非，希望民意慢慢扭轉

大家都記得有個post講鬼佬教授話我哋曾經很多攻勢，而家只沉迷每週和警察打鬥

而家777民望冇起色下同官員落區，正正係絕好機會比我哋對準政權，比和理非出場打民意戰，為運動帶嚟新方向

由於777落區一定極多狗，勇武手足可以保存實力，相反和理非有大把嘢可以做，比世界知道我哋有唔同抗爭手段
1. 入場發言堅持五大訴求以理服眾
2. 喺會場附近搞活動集會，播放黑警暴力片段
3. 喺會場出面做人鏈，管弦樂團合唱榮光歸香港
4. 將黑警暴力同義士受傷圖片印A0 Size，喺會場出面示眾
5. 大量流動連儂人出動搶鏡頭

大家記得616點解會有200萬人出嚟，係因為777前一日開記招串柒柒激起民憤

換言之，每次777出嚟都一定會講錯嘢，唔使勇武以身犯險，只要和理非落區展示力量，keep住民意就可以令呢場運動繼續

請大家繼續打民意戰，落區用和理非手段狙擊777同港共狗官，直到佢哋敗走社區

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

繼續民意戰，派傳單，放映會，連儂牆，記者會，air drop，長輩圖，網上文宣，電台phone-in

連登各重要post整合

全世界行動前一定要睇
你地仲係唔肯改依啲壞習慣 只會愈黎愈多手足比人拉

梁繼平義士：黑夜可以奪走我們眼中的光明，但無法熄滅我們心裡的火種。我們心裡作難，卻不要絕望；四面受敵，卻不要被困住。就如無人預計到反送中運動能在雨傘的灰燼中爆發，我們對公義自由的渴求亦不會停止，抗爭運動的星火終有一日燎原。